考第三次棍Van

黎緊考忠義街
上兩次考澤安
第一次未準備好
柒下柒下咁兩part都肥左
考第二次前已經揸到好有信心
到考個日
掉頭泊位無問題
出街就因為過線無讓架私家車行先
比個官踩停左
崩潰左好耐
曾經決定唔考
最後都決定補返個丙部
抽到忠義街
而家暫時補鐘補左8堂（每堂45分鐘）
發現忠義街真係好多陷阱
反應要好快
而家好緊張

有無係忠義街考到既巴打可以指教下我？

留名
黎緊都考 除左迦密村街 仲有咩陷阱

巴打開始上堂未？

我尼緊都考第三次
第一次考天光戇柒柒咁肥哂兩part
不過同你調轉 第二次考澤安pass左丙肥左泊車
又要比多幾千蚊去調個頭泊個位好撚灰

真心好灰
第三次考邊？

我2號考！

都係2條路 抽到 光街個牌送tim

師傅話9成都係細圈 入迦密村街
我都想考大圈

準備第4次

未報呀 諗住完sem再搞
不過考泊車調頭好似一定澤安或者另一個

我聽日考，都係忠義

我冇大志，自動波算了。最後一tick pass

夠實際，我唔會笑你
利申 棍

我都想行大圈

如果識晒點揸 補幾多堂都無咩用
都係睇你到時好唔好運 到時路路暢通就好易pass

俾人笑冇所謂
大家都係用同一條路啫

加油巴打 我都係第三次先考到
第一，二次都係肥晒

抱住肥硬既心情去考 多數都pass

唔好害人啦

我都係第三次先pass

第一次黑雨
第二次三號風球

上年大圈合格

我考放學時間 都唔似會路路暢通

我聽日都考忠義呀 11:00考
師傅話七八成考忠義都係中迦密村街，有七八成機會肥
都係轉彎個陣小心唔好踩到對頭線、轉彎一定要望前、望左右鏡再望盲點，繼續有車就空波等，比啲心機，考多一兩個字唔會肥，千祈唔好心急
同埋如果有巴士/大巴埋站上落客，點都等埋先，唔好爬頭

利申：自動私家車

我都係第3次先pass 2次都衰係忠義 反而油塘pass jor